做咩仲唔瞓呀

夜啦
唔好捱夜啦
快d去瞓啦！

未眼訓

慘
幾時眼瞓呀

通常係一點

打兩鋪機先啦咁

乜日日都有人開呢個post
唔知以為同一個人開

你點知唔係呢

㩒咗去睇琴日個個
除非你有2個ac囉

嘩
你唔好咁

Hi bro

做咩呢清

寂し

做咩抄柒頭塵啲po

搵嘢做

岩岩番到屋企炸

乜水
唔識喎

啱啱收工？

認錯人

又想引我

你講埋啲咁嘅野

有咩問題

你又明？三條女點算好？